因擾左好耐點分手好

同男友一齊一年幾到 最近愈黎愈感覺到大家係唔同性格 唔同價值 就算努力過搵共同興趣 遷就多d

但係佢係個圍繞自己既人 我講既野冇心記住 成日冇理我反應 淨係得佢講 又經常mon住我 WhatsApp last seen 就算係有愛 我都覺得自己好有壓力 頂唔到 個人變得唔開心好煩甘

所以想分開 放過大家 問題佢有幾嚴重既情緒問題 之前直程番唔到學 好依賴我 我唔敢想像分手會唔會對佢好大打擊 各位巴絲點睇

我真心想集思廣益 希望大家俾意見

直接講 對大家好

分手啦，講真他太自我，您會好辛苦

要快要狠, 你有心分手, 佢有情緒病對呢D嘢好敏感, 你有少少古怪佢都可以諗好多嘢. 所以, 唔好拖, 寧願等佢一炮過痛到仆街, 唔好諗住等佢冇咁hurt, 冇用嘅.

如果識佢朋友, 分手時同佢D較熟嘅朋友講聲, 等佢D朋友照顧佢.

睇黎你都好怕會累左佢...同會搞到麻煩，會唔會先俾D暗示，又或者同佢表達下你有幾不滿先?

我宜家疏遠先 但係佢已經係甘發脾氣

你再係甘甘甘 就唔會再有人同你認真討論

Btw 甘你老母呀